「721」大家睇下黑警fb

我屌佢老母個臭化閪
原本都好好地
依家睇撚到條氣谷鳩住左
人地講緊721警黑勾結
結果班黑警仲唔撚知醜咁講緊自己721比人玩電話